霸氣哥 拜登家族醜聞 牽涉何志平董建華? / 港龍摺埋 國泰自閹 / 強權「時代」中共大把白手套 黃楚標崩牙駒爭崩頭

《霸氣哥政言》20201022
拜登家族醜聞 牽涉何志平董建華? /
港龍摺埋 國泰自閹 /
強權「時代」中共大把白手套 黃楚標崩牙駒爭崩頭

Booom HK
25.7K subscribers